[Who needs Hazard ？]車路士球迷討論區

we need

走啦 hazard 垃圾車唔配有你 Thank you

傳奇夏沙特尚餘英超比賽場數: 5

Chelsea and England footballer Danny Drinkwater is in police custody tonight after being arrested on suspicion of drink driving following a crash.

{Mirror}

又去party

比球會荒廢左成個球員生涯

又入左張主場對般尼，睇得一場得一場

1516睇唔睇埋霸氣杯3舊水

磅？

30磅

諗黎做咩

買黎睇牙朗西瓜因？法官大人

300蚊根本唔會有諗既餘地
除非你係中學雞

睇過霸氣杯主場你就明咩事又出副選,氣氛又差到仆街（利申：season ticket holder)，成班遊客連chants都唔識

聯賽主場都係無咩聲氣架啦

真係未睇過 唔會差過睇FA掛?
淨係睇過聯賽同FA

我就係去睇呢場歐霸

睇你坐邊，MH 同Shed正路企住睇完場；east 好似差因爲family seating, west今日坐完比想像中好。始終london derby點都有少少氣氛，歐霸唔坐MH/Shed真係訓得著。

希望佢出下奧袋上次睇左場出左下夏神都gur d (個陣莫9仲係車）

check返幾次都係MH 唔怪得我覺得好好氣氛

FA&包cup次次撞唔啱時間但睇杯賽始終general sale £30都知咩人會去睇仲要次次都sold out到個下好野

第一次去本身想睇般尼 但改後左兩日睇唔到

歐霸小組同聯賽小組已互換

有gif睇未？

幫手拎埋歐霸先好走
拎唔到唔撚俾走

又分開兩team
黑白世三各carry一team

Chelsea頒獎典禮 £360最後一炮見夏神

無知一問 咩來的？

夏神喺車嘅第一盃: 歐霸

最後一盃: 歐霸

Life has come full circle.

每年季尾頒Player of the Season嘅party，球迷比錢都可以參加

Legend Drinkwater 醉駕

夏世三果球真係好勁

有冇多啲info?

安冇出場又有CS

歐霸小隊+ 世三
如果之前個死人陣對白禮頓西咸應該分分鐘輸晒

好來好去

希望係咁

續約啦屌

夏神做硬legend
續唔續都係

唔續下季垃圾車 降班
夏殺朋友隊

不解釋!

真係有性趣買個membership就買到，頭先睇仲有飛

反cup 同cs
明顯反cup難道大好多
依家d人講野冇腦

對住隊護級球隊都要靠黑哨先反cup到的確係幾高難度

依個球隊問題啦
個場冇安 一分都冇呀

9h